( 突發 ) 大圍師奶 拎住兩袋餸 畀黑警拉咗

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

香港黑警無法無天

轉口味

軍狗

Chi sin

又抽水

Push

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

好驚佢一陣又畀人拉去新屋嶺唔知做啲乜

係就直接宵禁啦仆街

下次可唔可以拉撚咗我老母
等佢比你們教育
返出黎變黃

女警呢

救人

推

有冇街坊去支援

哇屌

仲要係兩隻男犬

屌下就拉 遲啲啤下又拉

啊姐都搞..

都未立辱警罪

想問依家大圍咩情況

CLS!

依家成班人圍緊田心警署

街坊救人啊

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

跑數垃圾

Pk

奶拉買完餸都拉屌你老母

無藉口話唔搞事就唔會拉啦班時空撚

冇防具 依D時候打狗就最適合

捉咗5個，包括區議員李世鴻

乜可以咁做咩？

CLS

冇了冇了

黑警死全家

發現買雞蛋？

駁咀就係犯法，拉鳩你，吹呀

師奶都拉，屌你老母，煲大佢！！！

今晚警察想加餸

其實我一直想問...點解冇人救人？佢老公呢？

真心宵禁啦 吊佢老母

果兩隻狗係男定女？

萬事小心呀手足

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

Popo 唔係咁嗎
C奶望落都4張
我諗 佢生左幾個 窿 都應該 鬆鬆地 咁都要捉返去砌

人地真係師奶look黎喎 拉咩...

痴線 尋日又拉咗柴灣
唔俾區議員監察幫市民

a99er

咩事

push

出賣埋老母

休班警冇一個係無辜

wtf係咪痴撚咗線咁樣都拉

不如聽日記招講邊個唔主動跪拜警務人員可以立即槍殺啦dllm

正 日治時期

Cls

區議員都好似俾人拉左

拉?

成班黑警都係紙扎嘅 閙兩句都唔得 不如你地自殺啦

田心門口有街坊聲援緊
警察唔比律師入
話多人危險

我老母讀書小
需要免費教育

係咪冇同呀sir 敬禮

一早同大陸一樣

屌狗都拉, 軍政府

軍政府

首先你老母要同佢地爭論先得

lm

p

點撚樣呀而家

可以sd比老豆老母了

Pish

我都想

係佢背脊貼
光復香港
時代革命
黑警死全家

實係班狗餓親 打劫人地師奶二袋餸啦

而家有辱警罪咩屌你老母

死警犬想點就點仆你個臭街

有咩唔得

差佬大哂, 屌佢就告萬能key阻差辦工

嘩香港警察又靠佢地既專業知識醒到捉到個扮市民既暴徒

一定要還

咪撚講哩啲好嘛

街坊去屌警啦

拉個師奶托咩

頭先係大圍打人嗰條仆街由隆亨行緊去顯徑方向！！！得佢自己一個！！

聽日開學啦 大家識做

仆街仔
帶老母落街再水佢同佢地理論
你再係隔離煽風點火應該得

我都好希望好希望我果個熱愛共產黨嘅深紅老母可以比狗拉

真係癲撚咗

買餸都拉

著黑色衫打咗人一巴嗰個！個樣好撚串嘴

順手拉埋我老母 唔該曬

黑警 冚家剷

不孝子（做得好）

佢地想全民為敵

唔好攞黑警啲性暴力嚟講笑好無

我都想我老豆俾狗打

真係大撚哂？

請拉埋我老豆老母

大量狗車喺顯經體育館出面

怕師奶以胸襲警

捉住人個兩隻狗有冇腦 知唔知醜

(緊急最後吹雞) 9.02-9.06 港鐵'超'合作運動開始 (幫推上熱門!!!!)

大家唔好唔記得聽日啊!!!!!!!!!!!

支持
孝感動天

孝子

律師等左成粒鐘都入唔到田心

cls

屌你咪屌囉死警 你拉得多呀？ 一百個？一千個？一萬個？

笑死 IQ底就預左 原來EQ 仲底

係呀 講緊你呀mon post 狗

大圍田心警署要人

Baby kingdom 知道左未

痴線

警嫂驚到唔敢出街賣餸，要黑警老公充公啲餸幫補吓啫

😔

屌你班仆街
唔好同我老母爭啦

有病？

好少老公會陪老婆買餸吧，popo亦都應該唔會比佢搵屋企人啦

拉埋我老豆thanks

你老母惡過狗，畀人屌你兩句就又拉又鎖。收皮啦死黑狗，我屌你老母

邊到有得報名

我老豆老母都想被佢地拉人
求下佢地快啲無啦啦拉鳩佢地

屌 黑警

會同popo理論嘅街坊都係同路人，唔好咁講嘢！
不分化！不割蓆！

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

屌 好撚黑
對平民都咁 遲早用實彈隊冧示威者都係最低武力

唔好衝警署！！！
有律師同社工就夠！！！
佢哋咁都捉係想引人！

話明係濫權
乜都敢做

係

同之前專揀後生女拉一樣

好撚狗

點樣先可以收返曬班仆街嘅權力

諗得過啵

又鳩推

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

依個時勢仲講埋晒啲咁低質嘅嘢

國際文宣講香港今日既情況都宵禁無分別啦
人亂拉亂打
封路封鐵

原來區議員叫聲黑警又畀人拉咗

終極藍變黃方案

好似想表達啲野咁，唔止係恐嚇大家咁。

好撚好笑咩人地師奶都勇過你隻鍵盤狗呀

黑狗

黑警成班垃圾屌你老母！

Jm9

喂屌你老母咩時勢啊 好撚幽默啊你？

無啦無啦 個C9 咁靚女

我可以出我老豆

無法無天阿

濫捕問題嚴重

根本同宵禁無分別

agger ar,
come to arrest my parents thx

好簡單
就係想宣示黑警權威
佢哋俾上頭洗晒腦
覺得所有唔服從警察權威嘅人都係垃圾、人渣、昆蟲
全部要拉

快撚d公報死咗人啦，一係緊急法/解放軍乜都好endgame 咗佢，好無力唔想繼續

沙田區議員都拉左，又係因為黑警，原本就係一班垃圾又驚人講

順便拉撚埋我老母

拉埋我2個低智商低情商紅衛兵型嘅老豆老母 無任歡迎

拉曬我全家唔該

開學啦！！！好興奮！！

[第一集] 警察：我個仔比人打

我屋企個師奶都睇唔過眼

召喚各位不孝子

Baby kingdom

拎住幾包碳水化合物 同埋不知名液體仲唔係想整炸彈咩

3萬狗咬撚曬7百萬人入冊啊笨

啱啱立場影住放咗果個係咪呢個?

下次對住d狗loop 不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

即係叫大家整個九月都要乖乖哋留喺屋企

最後係無人用嚟招

奉勸大家唔好出夜街 因為根本宵禁 同 戒嚴中
邊有可能夜晚搭地鐵同出街都會被打同拉

田心有防暴啦捉人啦10分鐘前

同我推！！！
唔洗衝！！！
師奶岀黎親口都話有狗非禮
呢鑊就算俾狗ban游行
師奶和理非都會岀泥！！！
當然以後要fc

屌。。。。拉左好多路過。。。。。。又各區亂黎拉人

D黑警話要成立辱警罪，屌你老母無呢條罪你都鳩拉，有左仲得了

喂呢招唔錯

呢位女街坊唔錯！！！！！！！！！！

搭單我老豆老母得唔得

直播問緊大圍單嘢，呢個街坊相當高質！！！！！

佢哋突登激人！！引今日機場勇武！！！！！
冷靜！！！！！

4架豬籠係到兜圈

喂呢邊都有唔差在，拉埋老母同佢個仔

痴撚線

好多手足未返到去

街坊可唔可以落街兜兩個圈救仔

警權無限大
人地屋企個老婆唔係老婆
人地屋企個師奶唔係師奶

聽日開學喇 禍必及妻兒
放學ICU!!!

地方的老豆老母需要popo

明顯等緊人搞事

仲有班換衫黑鬼 小心阿!!!!

周街亂捉人, 狗乸呢

專拉少女或人妻

香港popo 除良安暴

個街坊話個警察話：俾唔俾你見律師係我話事！！

個受訪師奶幾醒， 知進退

無法無天

你老母惡撚到

sd去佢家鄉啦 師奶都搞

非禮

Dllm

好撚彩家母深黃

呢個係另一單
議員 叫黑警所以畀人拉

可以為所欲為

引人圍狗屋
跟住又非法集結

依家同公安完全無分別

議員都拉

睇直播頭先成架旅遊巴駛咗出警署係咪車啲狗放工

告個c9理論到佢地唔識點駁？

721
811
831

老母中間派

我要翻暴大開學禮 太子旺角站係咪仲停緊

不過都搭巴士唔搭黨鐵

過街老鼠仲惡過共產黨

一定要搭 唔好搭巴士，但係比唔比錢 我就唔知你

👮🏻‍♂️👄🔫💀

⚰️⚰️⚰️⚰️
⚰️👮‍♂️👮‍♀️⚰️
⚰️⚰️⚰️⚰️

屌你老母真係痴撚線

依家點

之前有人傳話係車啲武警過關
fact check唔到

唔出奇

話比全世界知 香港現正實行戒嚴

但我要準時翻暴大開學禮啊

我愛暴大

根本已經戒嚴狀態
軍政府睇你唔順就拉

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

黑警又捉女人做慰安婦

唔撚係呀?

What the fuck

專蝦女人

又恰女人 吊

係衰撚過公安

黑警黑警黑警

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

唔係勇武既千其唔好行近黑警

過份

屌你老母 師奶都拉
懷疑佢棵蔥係攻擊性武器啊

up

dllm 不如拉晒香港所有人

一大袋唔知咩黎
要一至兩個popo拎

佢做過d咩？

屌你老母咩

捉返警署比差佬做肉便器

黑警全部都係狗

搭單

圍有柒用

搭單捉埋我一家深藍老豆+親戚唔該!!

700萬扣除藍絲 仲有起碼500萬人 睇佢鳩拉得幾多個

係咪唔駛買餸呀

仆街留返幾個位比我班深藍親戚

師奶買餸唔洗你教

你係咪痴撚柒左線？
把撚嘴咁撚樣講野都得

孝感動天

屌你老母死黑警

其實即係一句唔啱聽一句質疑就拉啦，使乜理由

[size=5]]睇蘋果live好似未有律師[/size=5

黑警癲撚曬

好想藍絲老母買餸比狗捉

好撚痴線

拉埋我老豆老母得唔得 , 我冇能力教佢地

不遠已

收下把口啦屌你老母

無恥

師奶都拉好過份

順手拉埋+1

baby kingdom

屌

睇到喊咗

黑警：有波揸仲唔揸咩
黑警死全家

推自己深藍老母老豆出就岩

sir here too!!!!!!

搭單我朋友個老豆老母

屌你呢啲款明顯唔係示威者啦，根本係為發洩而亂拉人

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

條白頭佬咩事

拉我老母唔該
家務我全部搞得掂

有冇人知呢位女士點樣, 有冇律師/屋企人搵佢

On9

黑警死全家！

示威者僑裝師奶

屌你老母

Popo

diu

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

psih

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌！

轉口味去屌你老母

屌，咪係，真正搞事個班唔捉，捉埋dc奶

啲狗都幾撚痴線

笑咗

舉腳讚成!!
最貼身、貼心嘅社會教育